{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67049&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안몽산포베네치아펜션"
    },
    "text": "ドーム式バーベキュー場が客室の前に備えられており、家族が快適に過ごせる宿です。 ドームが開くと空を眺めながら雪が降る姿も見られます。 周辺にはモンサンポ海水浴場、ブンパムカミレハーブ農園、青山樹木園などがあります。 客室内では肉類と海産物の調理が禁止されており、入室は5:00、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 カフェは9:00~2:00まで営業しており、バーベキュー利用時にはアメリカーノ2杯がサービスされます。 干潟体験や乗馬体験などの体験活動も可能で、ハンドドリップ体験も行われます。 入室人数が最大を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットは出入りできず、紛失や毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用とゴミの分別は制限されており、情報は事情によって変更されることがありますので注意が必要です。 オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "ドーム式バーベキュー場が客室の前に備えられており、家族が快適に過ごせる宿です。"
        },
        {
            "question": "ドームが開いた時に見られる景色は何ですか？",
            "answer": "ドームが開くと空を眺めながら雪が降る姿も見られます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはモンサンポ海水浴場、ブンパムカミレハーブ農園、青山樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理は何ですか？",
            "answer": "客室内では肉類と海産物の調理が禁止されており、入室は5:00、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは9:00~2:00まで営業しており、バーベキュー利用時にはアメリカーノ2杯がサービスされます。"
        },
        {
            "question": "宿近くでできる体験活動はありますか？",
            "answer": "干潟体験や乗馬体験などの体験活動も可能で、ハンドドリップ体験も行われます。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数が最大を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットは出入りできず、紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "何に注意が必要ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分別は制限されており、情報は事情によって変更されることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 423
    }
}